[
    {
        "id": "STW001001",
        "licence": "Star Wars",
        "item": "Baby Yoda Blueball",
        "description": "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - The Mandalorian Saga, edici√≥n limitada.",
        "img": {
            "front": "/star-wars/baby-yoda-1.webp",
            "back": "/star-wars/baby-yoda-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 11
    },
    {
        "id": "STW001002",
        "licence": "Star Wars",
        "item": "Boba Fett Fighter",
        "description": "Figura coleccionable de Boba Fett Fighter - The Mandalorian Saga.",
        "img": {
            "front": "/star-wars/bobbafeth-1.webp",
            "back": "/star-wars/bobbafeth-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 6,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "STW001003",
        "licence": "Star Wars",
        "item": "Luke Skylwalker & Grogu",
        "description": "Figura coleccionable de Luke Skylwalker & Grogu - The Mandalorian Saga.",
        "img": {
            "front": "/star-wars/luke-1.webp",
            "back": "/star-wars/luke-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 6,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "STW001004",
        "licence": "Star Wars",
        "item": "Stormtrooper Lightsaber",
        "description": "Figura coleccionable de Stormtrooper Lightsaber - Star Wars Saga.",
        "img": {
            "front": "/star-wars/trooper-1.webp",
            "back": "/star-wars/trooper-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 6,
        "stock": 8,
        "sells": 17
    },
    {
        "id": "PKM001001",
        "licence": "Pokemon",
        "item": "Charmander Smiley",
        "description": "Figura coleccionable de Charmander - Pokemon Saga.",
        "img": {
            "front": "/pokemon/charmander-1.webp",
            "back": "/pokemon/charmander-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 6,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "PKM001002",
        "licence": "Pokemon",
        "item": "Dragonite Hi!",
        "description": "Figura coleccionable de Dragonite - Pokemon Saga.",
        "img": {
            "front": "/pokemon/dragonite-1.webp",
            "back": "/pokemon/dragonite-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 13
    },
    {
        "id": "PKM00103",
        "licence": "Pokemon",
        "item": "Pidgeotto Flying",
        "description": "Figura coleccionable de Pidgeotto - Pokemon Saga.",
        "img": {
            "front": "/pokemon/pidgeotto-1.webp",
            "back": "/pokemon/pidgeotto-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 9,
        "stock": 8,
        "sells": 17
    },
    {
        "id": "PKM001004",
        "licence": "Pokemon",
        "item": "Pikachu Smiley",
        "description": "Figura coleccionable de Pikachu - Pokemon Saga.",
        "img": {
            "front": "/pokemon/pikachu-1.webp",
            "back": "/pokemon/pikachu-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "PKM001005",
        "licence": "Pokemon",
        "item": "Vulpix Fancy",
        "description": "Figura coleccionable de Vulpix - Pokemon Saga.",
        "img": {
            "front": "/pokemon/vulpix-1.webp",
            "back": "/pokemon/vulpix-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "HPT001001",
        "licence": "Harry Potter",
        "item": "Harry Potter & Hegwid",
        "description": "Figura coleccionable de Harry Potter & Hegwid - Harry Potter Saga.",
        "img": {
            "front": "/harry-potter/harry-1.webp",
            "back": "/harry-potter/harry-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "HPT001002",
        "licence": "Harry Potter",
        "item": "Herminione Ball Dress",
        "description": "Figura coleccionable de Herminione - Harry Potter Saga.",
        "img": {
            "front": "/harry-potter/hermione-1.webp",
            "back": "/harry-potter/hermione-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 5
    },
    {
        "id": "HPT001003",
        "licence": "Harry Potter",
        "item": "Luna Lovegood Lion Mask",
        "description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood - Harry Potter Saga.",
        "img": {
            "front": "/harry-potter/luna-1.webp",
            "back": "/harry-potter/luna-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 8,
        "sells": 17
    },
    {
        "id": "HPT001004",
        "licence": "Harry Potter",
        "item": "Snape Patronus",
        "description": "Figura coleccionable de Snape Patronus - Harry Potter Saga.",
        "img": {
            "front": "/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
            "back": "/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
        },
        "price": 1799.99,
        "dues": 3,
        "stock": 13,
        "sells": 5
    }
]